有冇人正評咗冇得轉返負評

係咪我部電話問題，點解我正評咗冇得負評返
以前明明可以

唔小心負皮咗樓主撳唔返做正皮

真心？
我係真係想知係咪我電話問題

有冇人答我